所有筲箕灣區選民請投3號！！！！

驅除韃虜 別無選擇